迪清高隻垃圾憑碌撚去踢四強咩

憑佢8強抽上上神簽對隊垃圾 瞓喺度都贏